{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002057469?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 별헤는밤글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 もし予約された方がいらっしゃったら、注意すべきことをお知らせします。 客室内では禁煙や個人火器の持ち込みは禁止されており、臭いのきつい飲食物も室内に持ち込んではいけません。 調理はテラスや共用の調理場をご利用ください。 また、器物破損や貴重品紛失など利用客の不注意による事故の責任は利用客本人が負わなければならず、施設物と備品はきれいに使用しなければなりません。 もし破損した場合は弁償しなければならず、鍵を紛失した場合は10,000ウォンを弁償しなければなりません。 使用した食器類は、次の利用客のために退室前にきれいに洗浄してください。 また、退室時に皿洗い、分別収集、電源消灯、鍵などのレンタル品を返却してください。 無理な時間の10時以降はマナーを守って入室してください。 ご予約の一軒家の客室はIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また朝食も無料で提供され、休憩室ではトースト、卵、バター、イチゴジャム、ジュースなどをセルフでご利用いただけます。 朝食の利用時間は午前8時から10時までで、浄水器、コーヒーマシン、トースター、インデックス電気レンジも完備されています。 駐車も可能であり、各客室ごとに専用駐車スペースを提供しています。 また、共同キャンプファイヤー場も運営されており、営業時間は午後6時から10時までです。 薪は個人で用意する必要があり、必要であれば当日現地で購入することもできます。 強風や雨天の場合はキャンプファイヤー場を利用できません。 駐車場には電気自動車充電所もあり、JoyEVの緩速充電器が2台あります。 ペンションの中には共用の炊事場、カフェ、天体望遠鏡、野外プールもあります。 最後に周辺観光地としてはクァク·ジグァムル海辺、済州ヒョプジェ海辺、イ·ホテウ海辺、涯月海岸道路、龍頭岩、オソルロク、神秘の道路、ラブランドがおすすめです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙や個人火器の持ち込みは禁止されており、臭いのきつい飲食物も室内に持ち込んではいけません。"
        },
        {
            "question": "調理はどこで行えますか？",
            "answer": "調理はテラスや共用の調理場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "事故や破損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "器物破損や貴重品紛失など利用客の不注意による事故の責任は利用客本人が負わなければならず、施設物と備品はきれいに使用しなければなりません。もし破損した場合は弁償しなければなりません。鍵を紛失した場合は10,000ウォンを弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "使用した食器類は、次の利用客のために退室前にきれいに洗浄してください。また、退室時に皿洗い、分別収集、電源消灯、鍵などのレンタル品を返却してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食も無料で提供され、休憩室ではトースト、卵、バター、イチゴジャム、ジュースなどをセルフでご利用いただけます。朝食の利用時間は午前8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、各客室ごとに専用駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤー場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共同キャンプファイヤー場の営業時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "電気自動車充電所はありますか？",
            "answer": "駐車場には電気自動車充電所もあり、JoyEVの緩速充電器が2台あります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にある施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションの中には共用の炊事場、カフェ、天体望遠鏡、野外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はどこがおすすめですか？",
            "answer": "周辺観光地としてはクァク・ジグァムル海辺、済州ヒョプジェ海辺、イ・ホテウ海辺、涯月海岸道路、龍頭岩、オソルロク、神秘の道路、ラブランドがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 572
    }
}